【經典重溫】大家仲記唔記得八月個陣同紅衣男合照，感謝佢支持反送中？

如果商店都有四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯。對付大叔大媽馬蹄露都應該有分級別。

呢幾個月發生太多野，大家可能唔記得左，不過橋唔怕舊，獅鳥之前，停一停諗一諗。

【獅鳥之前，停一停諗一諗】

對主動攻擊的人：可以召喚神獸，不過適可而止。
對影大頭、辱罵，舉國旗的人：人地無郁手，我地應該做返之前同紅衣男合照一樣既事，要令到佢尷尬，之前已經證明係work，佢地會走夾唔頭，同佢地影左合照之後就放佢走。

【經典重溫】

此次香港示威者對事件的處理方式，與在國際機場應對付國豪時截然不同。示威者笑著與他合照，並向他伸出拇指、V字手勢等，感謝他遠道而來「聲援」反送中運動；還有示威者高呼「平反六四」、「謝謝你支持香港」等口號，歡送他離開金鐘。

不割蓆不篤灰